眾籌買避彈衣比前線

$80美金有件vest, 加埋兩塊plates 都係$200美金都唔到，眾籌比前線有冇得諗？

可以！推

實課金

未入境就當未申報戰略物資充公咗啦癡撚線

推

推 支持

唉仲沉迷街頭抗爭，你永遠唔會追到佢地武力
考慮既唔應該係佢射你唔死，而係唔比佢射你

係做野得快閃/ 收佢地收工

勇武而家每次行動完都要扔裝
當每次100件
咁樣2日已經使你40000美金
未計運唔運到黎

近射其實係檔唔到.......

Push

pish

推個啲其實係咪on9
知唔知呢啲屬於戰略物品？

正常入到境我話你叻

你要買通海關先

要籌錢點解唔直接全民罷一星期工？